微信消息：今晚重慶會出現最大洪峰，之後要再浸多四日

電腦大爆炸

部電腦由7月浸到而家

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

首次洪水紅色預警 但又直逼1981年
即係81年有次仲勁但冇預警

poster講到好似成績好好咁
highlight晒數字

洪水来多点也不怕
冲着咱们重庆来吧

笑撚死
至少100 000立方米三峽先有機會出事
70000立方米=垃圾

浸足七七四十九日會唔會練成金剛不壞之身

標題係：重慶雄起
但下面講的，同「雄起」冇任何關係

洪峰起

卯是嘅卯是嘅

七月十四順路送埋班支那人落去

真係重慶森林

洪起定雄起？

81年先完咗文革
成個國家亂七八糟到死一堆人都唔覺啦

入嚟就係為咗睇呢張圖

都唔知乜撚中文黎

屌 平安啦

最衰都係華大媽啦

重慶水上樂園現正開幕

水鄉澤國
靚景

4日 再除開十四億
平均每人都係浸0.000000003日啫

冇事嘅

睇張圖都充滿正能量

希望可以再增強因為係14億面前都係微不足道
所謂嘅最大洪峰根本就係蚍蜉撼樹

一人飲一淡都無左啦

今次係幾多年一遇？

推下啲正經post先，等大家關心下國家

大自然亡我之心不死，切勿造謠

有史以來

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

沒事兒沒事兒

我的小區根本沒事兒.jpg

除返14億人就無事啦

嘻嘻

鬼地方
香港人係到買樓果啲傻仔

點解水浸係雄起

hi

上啊上啊

重慶 . 洪起 !!

其實呢啲係咪真 次次呢啲新聞都係喺連登睇到
冇大陸朋友又唔知真實情況係點

pool party mate!